大家用咩台黎做導航

用緊 3 既21mb 4g plan,開google map 定位都還好但導航果陣就成日話signal 弱 跟唔切架車, 我想問你地係用咩台同咩plan?

GPS關個台閪事咩

咁係關部機事？真係唔識求救

用緊同一個plan+iphone7冇你所講既問題

即係要買過部機仆街啦屌

Gps主要睇機

台 用黎down地圖 同輔助
藍芽 wifi開左都有助定位
an有得set 用咩黎定

我係用ip6
而我係外國租車個gps 係準
但香港我第一次用 個導航夠膽死唔郁我都唔知係台定機既問題

亦可能係喺高樓大廈嘅內街，天橋底或者厚雲落緊大雨都影響 GPS

AGPS點會唔關事

所以結論係唔知衰邊樣？

靠AGPS點渣呀

好似樓上咁講開埋 Wifi 會準 D

乜都開晒架啦 都係咁先上黎問sosad

完全唔洗導航
利申 職業司機

我之前都係咁
最近同車房講過呢個問題
佢地幫我拎返個gps接收器出黎
正常曬

我手機導航炸